### Необходимая информация для работы с репозиторием

Для того что бы быстро подготовить проект к паблишу, достаточно выполнить 
следующие команды

    $ npm install 
    $ npm run prod
  
В результате в работе нужны будут только файлы из папки static и index.html

Так же приготовлены следующие комманды

    $ npm run build 

Запуск вепбака для быстрого билда, без сжатия ассетов
    
    $ npm run dev
    
Запуск вебпака для работы, без сжатия с вотчером

  > Важное замечание! На данном этапе при любом виде билда вебпак будет спамить 
  большое количество ошибок. Это все ошибки линтера, пугаться не стоит. 
  Они будут пофикшены в одной из следующих итераций  
